 14  Yiman kayime bulikki nawu kare kabbal? God nuye Namalngmakkaykenh nuye nawu Kawohrnan, wanjh kandjalngehkeng. Ngudda nawu Kawohrnan, kuhni ngudda kankani ngad nawu bininj ke, ba yingeykimukworrinj.